有冇人凝住凝住自己瀨左嘢？

屌呢兩日開始喉嚨有D乾
心口有悶好似有D痰想咳出黎咁
冇發燒冇肚痾

唉屌真係好撚煩

由大爆發開始就喉嚨痛
到今日都痛同痕
跟住日日都驚

喉嚨痕唔知係熱氣定點

屌我又係 有痰有少少頂住冇咳
頭痛疲倦小小發冷(平時有時好似都會)
但係冇發燒

條氣唔太順已經好撚驚

so what！
我係唔會俾人深喉嘅！
我嘅目標係全城確診！！

屌同我差唔多

屌點搞 呢幾日精神壓力好大
又唔想走去驗喎

呢幾日唔好出街
留意下屋企人有冇病徵
我估依家喺先喺屋企戴口罩已經太遲
Keep住留意自己病情有冇加重
如果我feel到呼吸開始唔順/發燒，我會即刻衝去醫院

越留意呼吸就會越覺得呼吸唔順
焦慮症狀
8號開始唔舒服 睇左2次西醫
個醫生話都成十日 係中左你都發哂出黎

我阿媽成日話喉嚨痕同乾要飲好多水 但講左好多日 唔知佢有冇誇大 但而家真係少少痕都會淆淆地

我依加有少少咳
個肺有少少痛
但係上個月都試過
都唔知係咪中左招

我都係咁，好擔心會傳染給人。喉嚨好痕我好辛苦呀，心口位又唔舒服，我唔夠膽睇醫生

無病徵/輕微病徵死既機會不大

問題係屋企病無長期病患人士

我有時都有少少暈同呼吸好似有層野咁既感覺,
但大啖吸 忍氣 完全冇問題 我係未中左

少少喉嚨痕

今日起身四肢無力

我都係 透氣有時有啲唔順

我反而認住頭痛

好似喉嚨有少少頂住 正常呼吸冇問題
但越留意 就好似要間唔中一下大力吸氣先舒服啲
早排爆都係咁 但過一排冇咩個案個陣 咩事都冇 好精神
依家又爆 間唔中都會感覺呢到或個到唔舒服咁.....
都唔知係咪真係太驚 自己嚇自己 定係真唔舒服..

我都太驚到今日去左驗
後日有結果 驚驚

冇事嘅 放心啦
我覺得都係因為太驚
雖然我都冇驗 唔可以肯定咁講

打乞嗤好似唔關武肺事
不過都係早D訓好增強抵抗力

驗完無野都係凝住已經中左

係囉 一爆嗰陣呢就好似有啲事咁
一排冇乜個案呢 身體完全冇事

大家都好精神緊張

琴晚驚到喊。要隔離。冇得見屋企人。
好彩今朝有結果。陰性

驗左冇事就算啦。唔好太緊張

大爆發開始都好似有d喉嚨乾同痕，到呢家都仲乾緊

開冷氣咋？喉嚨乾冇乾架。不過見字飲水

我都係 個咽喉位有少少少少痕 好似熱氣咁
個人又有時wingwing地
體温正常

認真有擔心嘅話就去公立醫院診所睇醫生
你同佢提出你要做檢測 多數佢都會肯
除咗比基本診金（50蚊）唔使比額外費用檢查

但係唔係間間政府診所
你最好打個電話問一問先

私家醫院好多都有不過做檢測成$2000

我都係
有少少屙 有痰
喉嚨又好似有啲痕痕哋

香港呢排攪成咁，我諗多數香港人受到壓力都唔少，唔病都變有病，大家堅強D，睇開D，祝大家身體健康！

我都係喉嚨痛左十幾日
頂唔住去驗
陰性
所以冇嚴重 應該安慰自己

喉嚨腫，有時沙聲
今日去人屋企樓下保安同我探熱探到37.5
好彩坐一陣正常返
狂飲鹽水

我同你啲症狀完全一樣 係呢幾日先開始有

第一波果時已經係咁，今次第三波又復發
好多時候其實都係心理作用或者擔心過度